圍棋對我嘅提醒

近排捉圍棋玩得有d唔順手，咁我走去睇返《圍棋十訣》，有好多得著，而家同大家分享下係咩黎。希望可以inspire一下各位

一．不得貪勝
其意是說贏一目也是贏，贏百目也是贏，所以不要因局勢大好，而讓對手有機可乘，應穩中求勝、步步為營。

二．入界宜緩
其意是說進入到別人的模樣或勢力時，一定要緩緩而行、不可躁進，以免被對手一網打盡。

三．攻彼顧我
其意是說在破壞或攻擊敵人的陣地或棋形時，也要顧慮到自己棋子的安全。

四．棄子爭先
其意是說在行棋時，捨棄眼前才幾目的棋子，而先使去下更大的棋或圍更大的地。

五．捨小就大
此句意跟上句類似，其意是說在下棋時，先下價值大的地方，不要將棋下在小處，圍棋的勝敗是以地的大小來判，所以當然要從大的先着手。

六．逢危須棄
其意是說如計算到有無法挽救的棋時，就應當機立斷不要再浪費棋子去救。

七．慎勿輕速
其意是說下棋應謹慎小心、不要輕率而行。

八．動須相應
其意是說在與對手交戰時，其落子要前後相互呼應，隨時要注意對手所下的棋來判斷如何應手，以免到頭來造成不可挽救的局勢。

九．彼強自保
其意是說當與對手交戰時，敵強我弱，此時做活為首要目標，不要再有想着要去殺對方的棋、破壞別人的地盤算。

十．勢孤取和
其意是說當局勢周圍不利時，或是我方少數棋子的在敵方的勢力中，行棋應要和平相處，莫要與對手挑起戰端互相撕殺。

Source:

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

九同十好重要

1. Alpha GO Zero

六．逢危須棄
其意是說如計算到有無法挽救的棋時，就應當機立斷不要再浪費棋子去救。

分化？

講緊冷處理呀

每個人都要救，無人可以放棄

即係義士隨時可以被當作棄子

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

推，大家隨便討論
呢到無教條主義
啱用就攞去用，唔啱用嗰啲就由佢。